{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067873",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트39 마곡나루역점"
    },
    "text": "プレミアムブティックカフェは一日中営業しています。 カフェは麻谷ナル駅1番出口のすぐ隣の路地に位置しています。 ここでは39種類の人気デザートが楽しめます。 メニューの中でデザートにはオリジナル、緑茶、ホワイトチョコ、紫いも、マンゴー東京ロールがあります。 飲み物としてはアメリカーノ、桃アイスティーココナッツゼリー、いちごラテ、マンゴーラテ、バナナラテなどがあります。 また、ベーカリー商品としては、カスタードクリームチーズクロカンシュ、チョコもち米クロワッサン、チーズソーセージクロワッサンが購入できます。 飲み物としてはハニーグレープフルーツのヒビスカスティー、リンゴパイ、フレンチクッキーシューなどもあります。 ケーキにはニンジンケーキ、生乳ケーキ、リアルキャラメルチーズケーキがあります。 クレープとしては濃いキャラメルクレープ、ティラミスクレープ、カスタードシュークリームなどが用意されています。 また、特別な日にはレッドベルベットケーキとスペシャルワールドケーキも用意されます。 飲み物としては黒ごま、よもぎクリームラテ、13カロリーレッドマンゴー、マスカットティーエイド、トロピカルジュースムーディー、ドルチェラテ、ミントチョコチーズラテJMT、バブル黒糖ミルクティーなどが提供されます。 価格は様々です。 カフェではすべてのメニューをテイクアウトでお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プレミアムブティックカフェは一日中営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェは麻谷ナル駅1番出口のすぐ隣の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "メニューの中でデザートにはオリジナル、緑茶、ホワイトチョコ、紫いも、マンゴー東京ロールがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "飲み物としてはアメリカーノ、桃アイスティーココナッツゼリー、いちごラテ、マンゴーラテ、バナナラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなベーカリー商品が購入できますか？",
            "answer": "ベーカリー商品としてはカスタードクリームチーズクロカンシュ、チョコもち米クロワッサン、チーズソーセージクロワッサンが購入できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなその他の飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "飲み物としてはハニーグレープフルーツのヒビスカスティー、リンゴパイ、フレンチクッキーシューなどもあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなケーキがありますか？",
            "answer": "ケーキにはニンジンケーキ、生乳ケーキ、リアルキャラメルチーズケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなクレープが用意されていますか？",
            "answer": "クレープとしては濃いキャラメルクレープ、ティラミスクレープ、カスタードシュークリームなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "特別な日にはどのようなケーキが用意されますか？",
            "answer": "特別な日にはレッドベルベットケーキとスペシャルワールドケーキも用意されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなその他の飲み物が提供されますか？",
            "answer": "飲み物としては黒ごま、よもぎクリームラテ、13カロリーレッドマンゴー、マスカットティーエイド、トロピカルジュースムーディー、ドルチェラテ、ミントチョコチーズラテJMT、バブル黒糖ミルクティーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、カフェではすべてのメニューをテイクアウトでお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 556
    }
}